[ios/PC]グラブル granbluefantasy [174] 老屎忽被撚狗

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

唔係抽到呢個程度就收皮啦柒頭

直接貼咪得

廢事奶野

唔好打咁多丁

好想快點同nier醬做愛

基佬薄又多一個

依個都幾好 最衰我唔係小妹

好撚耐冇出過金啦屌

我既vampi呢

無出過

你嗰隻有丁

你果隻都有

我同佢嗰2隻幫你二穴開發緊添

帶隊風入黎玩野?

有冇G塔本推薦下

@花清

大把

第一頁都冇人會睇

我會睇

有冇link啊大佬

希望碌多d金月

上態貓或者xbook 打granblue 啦

搵本扶他嘅畀佢咪算

好正

D外掛狗仲快過佢

希望bam晒d外掛狗

琴日個自稱手動台狗 9點幾10點237rk 解迷12點先齊 即係22個鐘升左12rk

我下年先225

我執笠都未

ugo變劍咁撚多步驟
啊admin睇戲睇到高潮先突然間郁手

睇SAO唔好咁多嘢問啦

on9得濟

本身套野唔on9咩

你睇catgirl咪夠

為左丁愛衣先睇
on9到笑

第一次見識到轉世一關入面3次都限曬sr r角既限制

驚未

唔驚

瀬左屎

腰痛，唔想再農六道

肝美健

六道好易農 我隊水廢到仆街都畢業了

而家係好易 以前無兩把奶 同埋得單人會出果碌金剛杆

幾時再出連戰
P+幾好玩

條bra得一半又俾綠毛食左

而家80抽已經3隻新ssr角，我6%果時150抽先3金月1新角

日日有虹仲咁多聲出抵大佬後入你

我連新sr角都無

你中晒咪無

我新手

前2日冇

new 左3隻sr

我懷疑baba唔likey我

Baba可唔可以免費俾隻風男人我 我想挑埋最後一個solo稱號

暗跟千歲個玩法好似係幾抵玩

點跟

下次情人節送朱古力俾佢

咪即係水果個既上位版

如果無我就要等到有狗或者有第二隻提先打

我水試左個一樣構成既無狗廢到仆街

少左個大buff 又無buff機係隊

整3 4把限隊暗以後唔使理 幾吸引
Solo到大包基本上無垃圾關唔夠打

佢有d天劍 必殺大兩把上限

打出黎佢三份一都無 慘

你外掛夠未

Boss點解我隊水咁廢

幾時產生左水勁既錯覺

人地果d睇落好勁

人地玩乜都勁

真 點解會咁

拍片buff

我隊隊都好似弱智咁

有冇聽日個pool既風？

聽日四點左右再問

但隊隊都贏我

聽日綠毛mode

Mo

終於又儲夠一隻+ 差一隻

差60抽就井得
睇黎要聽日補少少

我到而家第二隻仲係140

又井

雅雞都井

下井抽兩把菲利開隊哈

蠢左 上井唔井波夠玩哈

是旦啦

5想好似你咁

限武玩唔晒 慢慢井

其實應該都上唔到大台

我6屬方陣

點解uhl啲主弱置仲夠膽開6連

打到平時d垃圾我就ok
暗方打垃圾=弱智

今日抽到240計埋聽日啲抽唔係唔井呀？

唔井

要打高難應該一定要黑騎劍

我唔打高難度

Solo黑光呢種level既話比起黑騎劍應該屈堅守啱d

d飛機片害人不淺

咖哩咪即係高級版黑騎劍

打平時d野我覺得用咩其實都無大所謂
6d天我一世都唔會搞 solo黑光既話我諗會上芭蕉扇 必殺 神威同背水

儲得鋼黎又下年 到時先算

我乜柒都唔搞了

我想搞芭蕉扇 有無人同我日日屌黑媽

我開場睇你屌

跌極都扇，唔想打了

一車車扇 想刪驚

啱 我係你就即刻del呢隻垃圾game

裝返

原來真係滿左土斧就會狂跌土斧

我夠滿左暗杖但咪又跌極都男清杖

依家有咩係唔狂跌

我把土刀仲係唔識跌

伏力十足 輪盤必中抽到250御光
請問邊隻比較值得井
已有圖中火角
同水火狐

新手換邊一把好 暫時一把都未整

劍基本上最汎用

風/土劍

補50揀一隻但分分鐘果50抽咩都無
50抽1ssr咁樣好咩

真係要揀既話就雅典娜 圖最上面果隻火槍

好 唔該晒

我仲有聽日一次輪盤機會
Minpay都有10抽
即係40抽

仆街想衝225

想衝240 有CB上限

衝夠未

外掛扶他又屈手動玩家rank

我衝215

on9

我3 4個鐘先1rk d外掛狗個幾鐘就1rk到底係咩玩法

我3 4日先1rk

我衝150

d火撚真係好危險 自發見到踢撚哂d算

Moon

Cls

咁撚樣都唔bam??

單人同共鬥點解bam

冇moon都唔敢同人講話玩水

單人同共鬥不嬲都可以一齊做
跟車果陣打希羅又要bam?

450萬一個鐘又幾吸引

不了

今晚試下

到底d人個腦裝咩 點解咁都諗到

一邊電腦外掛打一邊電話打共都仲有得諗下

Ok

有外掛我就唔打共啦 訓覺好過

下次可能改300後無得再打

仲未中到風王姐

我夠未

佢乜都10抽中 中唔到一隻係好慘

應該唔會掛 又係佢自己加rk經

竟然會唔夠jp開新職

乜都10抽中又會中唔到

牙企

我十抽中豬菲利真扎

下次是不是要改星屑penis? XD

屌你

改未

90日

我十抽中軍神濕婆工口

得基佬6好聽 其他都好悶

Ok 你中我中
我中埋巴

佢d歌要夾埋套野先得

有幾首都唔錯
Ref rain個啲

但基6明顯超班 我無睇都鐘意呢隻

有睇我覺得hf同累果首最正

第一次見人演唱會要入左數先幫你買飛

ok

話時話我到今日先中到潔西卡
件衫都買左唔知幾耐

有幾隻架喎 買衫都送一隻

我得西多一隻

Jessica為左細佬去左做兔女朗 好慘

打少d丁

巴巴係依個盤?

我試果隊係人偶天司奇撚弓
2擊滅虛空 2杖1斧 u短
Doctor 6 菲 班度

冇人偶u短菲莉 不了

冇人偶怎麽辦

唔知 我都無

隔離驚連軍神兩個兄弟都落埋地

想打屬碎同塵唔想窮極了

想做富極唔想做窮極

想做富他

唔知點解無端端搞掂左把六道
即刻又無野做

我都係

你衝230

不了 好慢

想富過富他

右食左會變左凸滿定 變番1星

1星

沒錢沒老婆！ 45歲大叔存款11K嘆「悲慘人生」

廿年後既我

好多250

好撚痴線

應該bam晒班友

人狗線250

岩

而家既我

再嘈搵兄弟去你擋口搞事

ios now use what manga app?

仲用緊漫畫人

我戶口真係得萬幾蚊

2019年仲有人驚去重慶大廈

我唔敢出街

你唔敢出街但係想買ipad mini for出街

痴撚線 點敢入去...

返工怎能算出街

真，香港百慕達咁...

洗唔洗踏出門口？

出得返黎 個屎眼都已經滿滿咖哩味

番工都唔算出街咁恆大都唔算大

出街=去蒲去wet去玩=大佬果種
返工=？？？

樹大唔算大

課皮唔算課

大佬返工=去蒲去wet去玩

有道理
咁大佬返工=出街

好撚眼訓 點算

成班有女mk夾埋屈個毒撚

訓

搵女同事幫你打個丁先

有妹mk

想識佢個妹

易摸多

等陣技蘭咁點算

副團長解完團依家愈黎愈勁

逼佢減肥

掉低晒d負累係跑得快d

我見佢都225

佢早過你兩個禮拜225

yes 太勁了

淨番幾日我都試下用上面果招升到220先

cls

仲諗緊玩唔玩光整合騎士

屌我驚法哥唔浸210玩 太低rank

玩囉 又話勁

肯定啦 依家hlu都200up

又要搞把劍

好撚灰

冇計 太多垃圾 講真我開始覺得連200-210都係垃圾

但係200以下果d就肯定係垃圾 200-210都仲有d清泉

唉

大佬你眼角咁高咩女都睇唔起

我諗呢年最多都係限到225/230

咦del左post

老屎忽限225UP同手持solo 究巴hl稱號

我諗真係太多人踢罐 我地個標準係210左右已經十天極 但係依家d新手踢上180打u

大佬淨係認頂配盤
呢到得你可以同佢玩

俾條生路行下得唔得

你叫kmr到時唔好將櫻井改到太難打再考慮

同埋好多仆街摸魚

其實將前排果d新元素加哂落去,到時隻老屎忽都會勁難打
得閒將你技加cd,再得閒全體turn加速瞬間爆珠

唔一定係踢罐 佢而家rank經又高水又兩倍
多rk經既關而家又多過以前
新玩果d日日打齊u aks event hl 都火箭咁升
未計整ex2又要去共鬥角同女人證果d

加埋六行血六屬 無視白盾 兩個場地效果

上面個招姐係咩招，條link無左

我都唔知 最feel到就係打黑風果陣 基本上係得225果班係有終10炸 就算210果班都係on99咁

但爸爸話老屎忽唔會搞太多花臣野 佢話夠打既人就夠打唔夠打就唔夠打

唔難一難佢點出2年新限

開場先制全體白傷2萬
踢走班低rank少血佬先

我都覺 所以又要去升rank 至少220先

唔知今次要開幾耐荒

再唔係老屎忽黎個禁止十天眾同賢者入場
部份屬性即刻斷隻手

唔知幾時有主弱置

唔知幾時可以組團放上淘佬等人課金比我地帶跟車

淘佬啲金一車幾百幾百蚊，好好搵

禁十天=大家一齊含撚

真係有人搵架咩

唔排除有人弱智過弱置

我見有銷量

自己刷

可能真係有呢

好難相信

執好隊 今晚開工

mk妹前團長都250了

禁十天都係風土食屎啫

真係有

圖

jaga

有雪賺左幾多

我都想無盡踢rank

210-200好多毒瘤
包括我

睇過d j圖

又自私些牙

禁十天岩啦
我大風屬早就覺得十天菜了

Me

me

j圖呢

同你一樣永遠冇圖

on9我次次都有圖

想入千年搵大佬請我叫雞

你又睇過

唔sick用淘寶

我未 邊度有得睇

你食完佐倉飛埋都未有圖

調左位見唔到

我諗都係由你度流出

依家塔羅可以儲埋幾多張先打

15-17左右？

我日日打完un剩番d時間就清左佢

係wo

慢

邊個仆街仔

你
些牙未

火同風擊滅要換邊把

咁多亞美

每樣都換

水野亞美

多啦美

企係咪屌黑風

Yes ar
不過無人打我夜晚求其去個6連算

我想但應該都唔會有6條友打

實預埋你3P
唔好妒忌

我想魔戰

應該無

Me ok

其實唔魔戰都好快無乜分別

個基佬冇

有牛刀無終10

係咪唔撚得

最主要想有個柒頭放debuff

依家巴同路係咪最值得啪晶嘅萬金油？

想俾巴啪3粒晶

成堆200幾rk都無終10天

我197 未有

巴yes

巴一定啪 老屎忽啪唔啪都得

6turn巴真係好撚惡
點解老屎忽要8turn

俾人燈完黎

早排先見人話巴辣殺
所以終終改返勁

可能kmr覺得無限活性太屈

未終終真係好撚廢

老屎忽都係垃圾 點解無呢個待遇

無限必殺唔屈

而家2隻都無限活性

kmr思考領域

你會唔會整兩隻

消耗buff

有得井咪廢d

mo drink

等我抽到5隻終終巴

風媽我都想跟
但今晚唔得
平時打街場都唔算慢
3分場可接受啦
得兩個傻鳩有終十

每日淨係打6場我ok既

4mk

D水唔點扣但好撚悶牙

打5風琴

cls
audit狗走埋都冇人發現果幾十擺錯位

秘湯狗走古戰冇人發現

我請假都打得多過半團人

Dim gun

日本人先一個鐘打到450

你郁1步=人地5步

我單屌限定1個鐘先200

卡劍個三手15lv到底得幾多%

單7雙10

5等分的扶他

想問下職業既LB係共通定點

唔共通 全部職都要點一次

悶到嘔

打丁

踢罐

打緊限定

咁悶乜

就係打限定好悶

睇書囉

除左把木槍仲有無野係加rk pt

水槍

打飛機

扣左廿枝水了

笑撚4 講打u都有得pvp

Link

笑到我仆街

我最鍾意食95 但係d人成日都唔比我食

我係10速弟弟

我最鍾意滾金
但俾歐扶拎撚晒

我屌你老母

一個月30點跟 我通常得15 20

重要俾人屌老母

你唔挑逗佢咪無事

佢全身都係敏感帶

依家又興維拉斧主手獵金 唔知咩玩法

高汁

影都冇

同relink一樣

明明神作 比佢拖多兩拖冇人記得

種馬牧場

今晚加碼玩多陣就223了

升夠未

我估中一半

係咪人人有份同到時係乜垃圾POOL先得嫁

oh原來一定發生
咁即係要等睇係咩pool

如果係垃圾pool都唔知講咩好

十成九垃圾pool

肯定係垃圾pool 有咩好諗

baba佛心會俾6限我架

畀把垃卡冇你

同埋月底活動係31號先開,如果有新角既話照計會同劇情一樣即日12點開波
所以照計唔似係月底pool

如果已經中左100連仲有冇得抽

一定唔係月尾啦

有

是旦啦 5粒金月都好啊大佬

我5神召

射精

你估你係我大佬？

Baba真係cls

邊有人見到大佬車尾燈

等睇baba開金月武pool

好 我仇閃D天對沖盤

5隻雷霆公

竟然仲有呢招

希望baba俾d new我開圖鑑

抽風仇閃

比5隻垃圾水召我都夠

100連完抽到300都無ssr會點?

井完繼續抽

咁高機率你就想300

運氣話黎就黎

加蛋pool都可以 咁最好梗係神將

訓醒未

未

普池仲有差唔多廿隻未有
give me

我都好多無 機會黎

但係我想要金月

晏晝係咪有人話要5隻巴

爸爸聽到了

我愛KMR

金月應該換黑鋼定儲夠160換油王武？

冇限好突先石油武

我夠150換疤

屌得好

屌錯

屌企

sam

又ff little sis

入錯

你仲換黎做咩

有限武可以突 就突限武先？

好難解釋

靠輪盤,3月未完都羸左2月

石油武到你玩到無野好玩先諗 正常人黎講

你有咩限武主神同想玩咩屬先
你個盤垃圾玩石油武就只係自high冇乜用

派100回收200 計劃通ri

我有垃卡冇想玩火主
要方天定銃好

好，留返突限武好了

方天好似玩背水

好

係 好撚型 6火拳

玩未 幾夾太陽隻腎

男清玩先

唔洗背水

佢玩屎忽

輪盤先搞到我課多左

冇中到100課唔到

離晒地

我有紅綠亂入埋單都係得70抽 笑4

9人馬弓最貼地

我自己抽多廿抽都係得70

10荔枝銃

70卜

太多分整左把

放左係度 我無10荔枝波

打u一車車

唔打u

打

你整好隊水番工入去開咸魚射一下之後掛機

無狗慘過用土

等嘉欣刀

如果土 有波依d 必殺武 係咪會屈到爆

我見土方8爺都打到發發聲

係

究竟邊度屌緊

隔離

8爺

聽日係咪好大機會班比終突加班比pool

似+pool

好！

月中遲左，月尾早番幾日避開last day

幻女總是美好的

有了

希望唔好有
已經投資左入水波到

想佢出另一種勁法
屬屬都係必殺奧咁好撚悶

玩爛左隻mouse

土果堆賢者都幾特別

真
個個都抄阿柒

屌mouse

唔夠風阿伯咁特別

潮流尖端

維拉斧佢都塞個必殺落去你仲想佢有咩新意

-直前

扮手動

又踢爆

啊屌終於似番dd樣

超級輪盤如果撞月底pool好似仲慘
實爆ser一堆淘佬走去開定幾千個ac賣

實唔會啦

邊有人玩

再派膠限就只可以中垃卡冇

我想慘

好呀
黎把多自食做技工主手

想召喚壞左mouse既有雪研究下前路

收到風我會中4隻hrt同濕

小妹都可以研究

又話打風

你屎眼pro 佢gbf pro

我諗住等陣求其跟車算

屌你老母

原來馬娘game事前登錄已經1周年

諗唔到d召點放 te一收fc收益又好似大過巴

同relink差唔多

俾扶總一燈

都係睇打短定長架jer

一燈大師

原來唔記得左放star

你叫你班fans點信你落去

我風評被害

4路都打唔到上限

個個都有土天司得我冇

之前成日叫春開上限

我想要水火天司

唔係打唔到 但唔可以長時間打到

要有fufu1先打到 冇既話得78萬

光賤種貪得無厭

我學水賤種

之前土打80萬就屌晒鬼 而家自己80萬就話有時得78萬

ky70抽得菲莉+佐倉就得 我打得78萬就唔得

我哋一齊玩哈好冇

抽到菲莉d天就考慮下
方好撚廢

好難諗 見人話2波3琴同3琴差唔多 但係應該冇乜可能

2+3 同3+3 好似係差唔多

係2+3同0+3

點會

有狗唔做走去玩鰻魚

公司個search真係好撚廢 我打入間人間出成堆唔關事

我投入度一定唔會好高 唔知專精光會唔會仲好

你咁既光盤仲唔叫專精

玩得多同一隊唔會好悶咩

唔會 我玩暗同水就即刻覺得好撚悶

吓好廢

理解唔到

Ceo同普通人諗嘢係唔同啲

你咁講野我會比六刀撚笑

把維拉實在太on9 我真係掉唔落手 但係見d大佬都照用

其實我鍾意咖哩多d 但係見d光撚都用斬斬

wnb

mo$

好撚正

做乜成日黑moon

黑lin

夠未

岩岩見到極皮果個究極大佬

ky送我暗杖

你係邊個

團長好柒

6連都有人唔郁俾人踢

好ja

又要番工

個團友隻solou1%炒咁慘

我dpt都過唔到仲慘

慘

玩左幾年日日俾人笑

依家個event應唔應該打。新手黎講 我70lv.

望落獎品好似唔太給力

真係唔夠力冇時間就兩把火同風換一把0突返蒞
兩把都算係最勁嘅ex武蒞

小妹都係

基佬唔計

我想試下刷100lv 水方陣。但搵極都搵唔到邊個位置先開武房。已經打到78章都重未有

Hl 要101rank

基你老母

咁60果隻呢。又點開房？。我發現去素材欠缺位係可以開到。但。平時quest位就無

EX喺第一空域右上個島

好想打J

火擊滅跌果把槍有無用

技肥

開大巴17條友都225UP
倒水咁倒

10連滿希望

今日點都有班比終解下話

最近twitter成日見人抱怨街人一拳ubra hl

無水隊拎隊暗同人爭火擊滅
覺得自己好撚on9

一拳咪得
爭蒞做乜

搏個第6拎紅箱

要金鋼杵唔係loop單人EX開HELL咩
咁R法成千粉都唔知真唔真化到一把

真係唔夠揪都冇辦法
我第一次土擊滅重要冇時間打只可以r到換2把嘅料

我每關都有打下
hl淨係贏到70

玩咁耐第一次井普池

升高lv d會唔會多d150巴哈揀
依家成日都係見班掛全屬40既粉皮

應該會？
但最終都係fd list有就唔使咁煩

幾時都話花清歐到仆街

普池都要井又點歐

輪盤隨便抽到井

啱

小妹都想歐返次

綠毛 等井新pool

咁撚勁

遊樂場

10抽屬碎冇紅毛

特殊技都miss率咁高 cls

是但

出咩技都無所謂d fd

係 廢事做西人

想同法清打法清

打柒咗你先

呢到會唔會夠6個人打

Yr

ルシファhl 240up

唔嫌我廢我想打

成日ff my wife

Me no ff flower ching

扶總唔預我哋會唔夠打

路西法hl 250up 主弱置

有sss同有雪=夠打

應該至少會陪我地開完荒自己打熟左先

Boss實自己團打

佢哋圍內自己打唔鳩理我哋啦

其實我地團應該都開到荒 如果摸摸唔係自私打既話

垃圾自私撚

照咁計計埋扶清既話淨番五個數埋數埋最後應該係我你男花+可能出現既ky/天人/超新星

我想搞多兩把卡劍
打d勁野好似都係舊陣好用

望基超新星

Ok la 佢而家應該勁過我

啊數漏左天人漫豬

基佬有幾多蟹貨卡 ？

4
重有1把喺信箱

我想整夠4好5好

唔好

3呢？

留鋼等下內田弓工口槍好過啦

唔使留 庫存仲有8定9

工口槍都係頂狼弓 實有位
唔係炸炸隊既話好似都係劍好過波 用落感覺上

2、3把夠
重未知法gor把武咩技

係喎法哥有3技

乜水

尋晚我試左雙刷要好高技量 放棄左

一眼訓就係咁直前

一陣畀個三手大就笑到仆街

如果係現有既野就俾乜都笑到仆街

庫存應該畀晒闇

畀個-自己直前/+人哋直前好冇

投資兩三把同屌落海無乜分別咁 我都係想掉晒落一個屬度

應該夠我2菲莉2d天1黑騎

Why黑騎
人偶唔好？

人偶本身有
黑騎抽到有

你依度5井？

好撚多井

唔會畀到位你入

唔想入

2d天點諗都唔夠做講真
你諗下光天人同你講1-2d天夠 但日日話4渾身唔夠力
話菲利武好勁但話維奶狗都唔屌

到時夠鋼再諗啦，反正又唔急
我整咗隻終十出蒞先

你隻終十出黎到時大家刷緊黑土風水暗光

光唔係打奧 成件事錯哂

想下下打一百點會夠

噴到成個場都係(MISS)

15%囉
水屬又成最大羸家

who?.gif

等光mirin出ssr你就知咩叫殘忍

天人漫豬自私打定carry我

我覺得你都會自己團入打
不過其實有團內可以打又點會出去打

整埋惡魔先整得

差一百個水精就整得
幾個月後見

我團都實有得打但我唔識日文唔想溝通
你地會打我就優先打呢邊

老屎忽既話講到咁高難度,點都團內打到熟先跟出面團
話哂團內成班痴線佬,個個實力高到95勝利信都冇人會罵

見有人開團咪講句ノ 一係就はい 就得啦
打完咪講句お疲れ様
你仲想有咩溝通

我冇同個團啲人溝通過
所以要打一定係同你哋打
死都唔會同舊團打

開熟就係 開荒期你荒唔使你講野

上youtube niconico見一開波班癡線佬要開語音

5講

法基

我岩岩玩果陣見d人打u都要開

不過花清應該要屌女唔得閒打

到時去d主弱智瘋狂試下手

應該都係打普攻好D 隻豬個普攻上限都已經15%

果d應該打都唔夠打

光MIRIN其實幾好用
我依邊打暗方同一拳阿凡達都會落佢
暗方黎講靠佢可以第一turn車落25%唔洗煩undead

利申升爆哂佢lb

mo

玩隻狼玩到剛剛先打完風拳, 勁懶

Mirin係雞係公廁

其實我覺得暗打奧都唔係特別啱
咁多追擊都係打普攻勁d 平時d奧可以用疤 菲利一把就夠 然後2渾身唔夠做 應該同光一樣至少4

不過無回血

重有把神奇蝴蝶結

有得無限大巴 果度都40攻刃

渾一套 背一套 必殺一套

你無限活性 爸爸話光啱打奧

疤真係好勁 想要

Baba今日會開咩pool比我抽

我弓果套都係唔用老屎忽

我超級紅毛應該會中水火天疤平胸軍神召

出pool

桐狗果套用

整合騎士果套應該要有石油先可以明顯超越隊弓

儲下好快夠100其實

我諗起碼都年尾

脫左毒

MK妹

唔知斬斬好定咖哩好

拎晒

斬

開埋discord同你地打都得

我播BGM

我播av

原來就快又到4月1
今年有冇得玩太鼓

企神扶他夢幻共演8小時屎眼放題

你想睇gv自己download no ff little sis

你個小妹又去撚咗邊到

今次唔做傻系帶新人 帶完仲要比人屌

你有俾人屌咩

带我

個5周年換闇杖巧唔巧

带

有 你有line我send比你睇

點畀line你

我send去你留言版你加完del左個cm

即刻成班fans去晒我profile 屙屎

來吧CEO

send jer

del jor

咁點解唔直接cap圖掉上黎

笑4我

我都想知

廢事啦

老屎忽被撚狗

睇完就散啦 我都係無意中發現

俾埋我

佢比d精你

我要利申番果度全部人我都唔識

我識ham jer

邊撚個

我睇完心諗做乜9

好耐無出過金

剩係聽台仔講過fgo群成日比gbf串最後激到走左黎玩
然後叫大佬教
教完番fgo群屌9d大佬

點解世界各地既gbf都要同fgo拉埋一齊講

真係好想玩整合騎士

玩囉

風桐狗副手用咩好 無風u 唔通要用刀片

用唔到刀片

2把連戰

一定係風u主手+連戰架喇 除非你有突滿泳衣植田/石油

Mo風u丫嘛

屌我重諗緊點解乜柒都睇唔到

你仲用土U?

爆左眼

Sbu full version

明明你應該都睇唔到

用

我睇到

得你會block人

原來屎眼睇嘢真係睇到多啲

用風啦

大拿拿五百碎邊度搵

我block左邊個？
好似我都睇唔到

有野想問你

諗起要打銀天就唔想同把u劍轉屬

收島風
月尾普池新角哪吒

風大包

真係on99

baba要出槍角牙
加軍神齊一隊

做乜罵我大佬

軍神同真軍神自己都入唔到隊 講條毛

得閒真係拆左把劍佢算

fk原仲未諗到點出先入到

老企背叛小妹

禁十天

乜

無土u唔識打uba

下我而家用光做70

貼張圖上蒞等我跟你頭

做乜唔打埋條問題

今日唔想問住

佢想要你啲丁圖

好mk

法基講緊咩

明明你都sbu full version

每2次奧開一個奧義轉換盾
每扣1000盾加10%奧

自己google

我淨係full block 左d唔玩又曬卡既

有玩果d就算好似望基咁愈黎愈串我都由佢

我block外掛狗

玩弄小妹弱小心靈好有趣咩

想曬都冇得曬

Full block你

真傷心欲絕

唔玩又曬果d留完一次言就消失block都廢事block

6%果陣block左兩日咁

你齊圖鑑得金月點曬

做緊野未得閒問

我係唔係成個post第一個井普池

早兩日先有個新手問井咩好

我井過卜

唔係

大佬井過三姊妹

三條女果陣唔係6%咩 佢應該唔會抽3%

唔記得

人唔笑

可能我記錯

點解It狗咁得閒上蒞吹水重pm我要扶他裸照

乜9 係6%果陣我諗住抽4把但係1把都冇井左工口 之後傻仔抽中番

It狗先得閒

我想中sen

係 講黎講去都係叫人熄機再開

終於做完 on99

墮天を超える孤高の翼

企神rank已經大幅拋離小妹
應該開外掛

老屎忽hl 250up

水屬限定

俾條生路行下

想俾mk妹包

佢每2分鐘轉一次屬

水打6屬

mk妹絕左種

6個250玩time attack 1分50打完

小妹五等分mk

你4mgay

點解我個manic同hell唔識跌ffg

我淨係想要圖

點解佢咁有錢

我係咪應該踢罐踢到101lv先？。

你六屬普刃唔有錢?

130先

why not 230

你得閒可以踢

Why not 250

無250點打法清

係你唔使打

有條撚就打得

我專打啲19濕同15卜

笑夠15卜未

呢到人少冇咩可以笑
又唔會特登笑柒隔蘺檯啲人

仲爭4000龍撚

Wa句句有骨

Wa2

仲有一個月就可以改名 已經諗好

zz柴

外掛

上次twitter見到個一萬4千幾甩

衝250果班應該好撚柒多

一個認証都無
Baba放任外掛狗升rk

依家仲用緊外掛既都唔在乎啲垃圾認證啦

實會捉到你

應該開上限之後第2日凌晨出個新既驗證 咁就死得人多

垃圾pool

想抽嘢

重想抽5把垃卡冇添

咩pool

武器種類up

On9

而家抽埋我仲有得升下技

10抽5銅3銀

但係儲埋可能有得井

Never lucky

今日四格有班比
代表乜

唔關你事

紅毛

我得第一次必中有紅毛
重要係10+10 2金月

小巫見大巫

我第一次無紅毛
第二次綠毛十抽紅毛
今次綠毛廿抽紅毛

金月放題

就黎突滿輝夜大小姐

中夠未

送俾你

10抽2金4銀1銅，正啊3%仲易中過6%

我都冇

唔玩又出黎曬曬曬
Blocked

sbu full version 予定

巫山戲

身邊愈蒞愈多人去日本留學

我有兩次綠毛唔出紅毛

去住ok去做野不了

你去做嘢供我住

係wo 我諗緊繼續掉鋼落光定係掉兩粒波落水度好 年尾應該會換把光石油 依家我夠鋼做哂上面2樣野

我都想唔洗做野

我想同日本妹做愛

我都想去

有錢有目標咪去

夠鋼做哂兩樣野 典解仲要諗

我掉落卡劍

掉我落街

又話玩火/闇

因為上面有3樣野

兩樣係掉波+石油 諗緊係掉落光+石油定係波+石油

抽到咪玩 毛都無條玩西

課幾癲先會換石油武

光+石油

即係你有卡

得我窮到一世困係香港

me too

大佬夠歐，輪盤次次中幾十金月

無士啤 但我下次井真扎會中

me three

唔講出蒞會歐啲

我行唔開

係日本既感覺到底點

同企神long d jer

少d on9仔

佢平時食餐飯都唔只一井

可以唔使vpn睇netflix

呢到唔洗一井呀嘛
最多咪半井

可以整linksmate 笑老企

vpn可以睇到netflix啲咩，平時無用

差唔多啦

睇到日本netflix d野

呢度半井 包埋條仔咪一井

包我未 可奶屎眼

好臭

你樓上照奶

未試過食好野

但係隊水好撚廢 我又唔獵金

平時食開m 記上面大約幾錢都唔知

你自己去秘湯之後話未食過好野係咩玩法

有冇大佬依家用緊腳本黎刷關卡？

其實用五琴都差唔得幾多

差200萬就224

唔好信自己唔獵
會俾人笑

呢度應該無 第二度唔知

佢哋全部外掛，睇下佢哋d rank

再講即block